米津玄師要來台灣開演唱會

米津玄師 2020 TOUR / HYPE (台北、上海)

2/1からスタートする自身最大規模のアリーナツアーの追加公演として、台北・上海での海外公演が決定いたしました！

米津玄師 2020 TOUR / HYPE IN TAIPEI

(Yonezu Kenshi 2020 TOUR / HYPE IN TAIPEI)

2020年4月18日（土）台北アリーナ
OPEN 16:00 / START 17:00
チケット料金：NT$4,500 / 3,900 / 3,600 / 2,400 / 1,800 / 800
主催：超級圓頂娯樂 / 大鴻藝術BIG ART
info：
米津玄師 2020 TOUR / HYPE IN SHANGHAI

(米津玄师 2020 巡演 上海站 Yonezu Kenshi 2020 TOUR / HYPE IN SHANGHAI)

2020年4月29日（水）上海メルセデス・ベンツアリーナ
OPEN 18:30 / START 20:00
チケット料金：1680元 / 1280元 / 780元
主催：STAR GROUP上海星族文化艺术发展有限公司
info：